阿佳限期已到

過埋聽日就冇人幫手求情啦

佳哥:你大我呀

聽日打風，下次先去

佳：我唔去，吹？

學識國語先考慮， thx

對陳同佳的最後呼籲、作為受害者母親的最後吶喊被佳佳無視

無求情, 更加無心情, 唔去.

佳: 成世都唔去, 洗乜求情

佳哥：想幫我求情？ 下世先啦，做人老母要識分莊閒

講咗咁耐又唔見佳佳老母出嚟講幾句？

潘老母又要失去了一切喇

聽日happy friday, 唔去住

ps5都未買, 不了

冇得求情咪唔去, 打住PS5 同管浩鳴係大屋到懺悔, 問心無愧